香港有無邊個政冶撚信得過？

選舉前撐過熱狗，以為佢地真係可以做到野！選舉之後先發現唔妥

究竟有邊個信得過？選舉完之後對所有政治撚都有保留，覺得無咩人係想搞好香港 令我覺得自己要有更加理性去撐一個人，唔係盲撐～

究竟有咩人係真心想搞好香港？

神驅？教主？

游bb

真心 ？

就坐監果堆

成班小丑你想信邊個？

班撚屌上撚左岸仲理你班低下階層咩 大不了咪得閒出嚟吠兩聲又呃到成班傻仔支持

講到尾玩得政治嘅都無乜腦
有腦嘅都自己收皮做隱士啦

講明係政治 已經信唔過

香港得仇思達同陳浩天信得過...

我都覺得神驅d野可以聽下～但係我都覺得唔可以盡信

唉～梁天琦初頭真係令我有番d希望！
我覺得你可以做政棍～白鴿黨咁～擺到明我係搵錢架la！但係梁天琦呢條仆街！擁有一班忠心青年軍！講到自己好有抱負！呃鳩人嘅信任，仲要係呃班後生嘅！衰撚過班建制派十倍！

雨傘革命本身真係好有希望，原來又係搵錢～

其實青政，中箭同左膠，你地所做嘅野後果係好影響到香港嘅未來～你地咁樣搵錢真係可以心安理得咩？

佢地都係俾人呃去做呢d野